究竟生存為咩

日日返工放工, 得閒做吓運動聽吓歌又一日....